覺唔覺巴塞/拜仁個套都比人睇穿晒,而家多數都係莫爺斯/摩連奴踢法？

燒味，拍大巴領先球檀

巴塞/拜仁踢法已死

法國對阿根廷嗰場背水一戰咪好好睇